［多圖］究竟呢個Youtuber睇女係咪有另類審美觀？

條仔明明幾靚仔又有父幹 點會鍾意呢件極品肥閪豬排

邊個嚟?

我明佢感受
好似我條件咁好o既人
食正女已經無快感

而呢啲豬西通常都有一堆正姊妹
如果有機會o既話
我就會識晒正姊妹
但個個都唔食
剩係食條肥婆
等啲自以為是o既正女感受到最大o既屈辱

屌你老母咩食晏時間放呢d

Lemon哥近排買車

我想嘔呀.jpg

天蓬元帥？

條仔好似馬子仁

又乜水

真愛

多謝佢啦要
為人類做咗件好事

好似之前貼過架wor 又鞭屍

欣宜

好仆街，但我鐘意

JOOE

條仔痴脷筋好嚴重

有d似momoland jooe

新潮文

小李

條仔都唔係靚仔啦

你聽條仔把聲就..

岩啦佢地千其唔好分手呀

有人話佢條女，似忍者亂太郎個新丁

阿豬阿狗都叫做Youtuber
冇人識佢喎

岩呀 ching

好多女仔都會揀D醜既女仔黎襯托自己

我敢講呢個女既一定相識滿天下

佢條仔大把女識

不過呢個男既好似痴脷根

條女個樣好似迪士尼啲東方角色

古天奴

條仔好肥 個雙下巴

當做善事姐

呢種樣好多18歲以下妹妹鍾意嫁喎

見過 好似買假supreme

條友住公屋 邊忽父幹

仲要個logo 好多線頭
唔覺有父幹
隨時樓主就係條友 自嘲 放女朋友出位

豬西交比你

咁都叫靚仔

靚仔?

同右邊幾似

內在美呀嘛🌝

見過條女真人 好撚柒

呢個靚仔？ TB咁款

咁都唔算靚仔
係時候要post金鐘m記圖

Don’t make stu....

支持更多巴打學習你既精神

FF完就繼續自己打J啦

搵到佢Facebook

係呀我FF
大把正女食
唔洗打J同食豬西

情人眼裏出豬閪呀

邊到靚仔？

係真男人啊!

真愛啊

又咩人呀.....

其實點都唔關你事啦

花木蘭

嘩屌， 好撚樣衰

幾襯啊

邊個黎？

幾靚仔？有眼耳口鼻！

有人幫你清貨尾唔多謝人不突止仲笑鳩人

火炭麗琪？

助長肥婆
以為自己點都有市場

良才女貌

後頸老泥

水哥

點解張張條仔都好似強顏歡笑咁

你地好賤呀 人地簡女唔洗你理

條女好撚似jooe

靚仔?😹😹
海富搵件毒撚執執d 衣著都屌打佢啦😂😂

人地鍾意咪得，又唔係幫你揀女

食呢啲女先好，起碼唔洗驚比人帽，同埋少好多狗公，同埋條女知自己樣衰仲唔一心一意對條仔好咩

true love

Fake yeezy 條友？

唔知佢係邊個 亦唔覺得佢好靚仔
不過人哋鍾意同邊個拍拖關你撚事咩

連登仔就係特別ON9

個男既中撚左降

右幾似wo

蛋撻王子呀？

條女個樣八國聯軍咁撚樣 做咩事

乜又係你啊

花木蘭真人版不如搵佢去拍

其實上forum啲post都唔關你事啦
你又上?

係坑口撞過佢2個 條女豬撚到狗也不屌

好明顯你心目中既正女
同個Youtuber條女都差唔多lv

咁撚樣衰叫靚仔

酸味

火炭麗淇

識玩

條女唔係非一般既樣衰...

條女 好撚豬西

邊位啊乜柒都post上黎
條仔個雙眼皮割架？好樣衰啊訓醒未？
俾個雙眼皮條女好過啦

呢條友又癡利筋又戇下戇下咁
睇佢之前單野支持個兩公婆食遍香港都知佢係on9啦

有冇靚女想搵我試下

又唔算好靚仔
不過好肯定靚仔過曬上面笑人既巴打

晒利 逆向思維

條女ig

左上角

似中左降頭

買佢老味咩 老豆買車扮自己買

條仔弱弱地智

你老豆黎？

隻手指

呢啲肥婆先好砌呀
乜都自動波 又會追撚含
個閪又多水

屌起上黎又可以一手渣波 一手渣肥腩
兩種享受呀

條仔值得更好

佢女朋友都係youtuber qq

條仔個樣係唔差
黐脷筋唔係最大問題
係佢既行為成個on9仔咁
去大陸超市人地叫佢唔好拍片
係到講埋d吹咩 我中意拍
唔俾我就係要影
成個小學雞咁
仲有條片係到燒紅把刀攞野黎劈
整到成個廚房都係汽水
如果肯正常返少少
以佢外型可以唔洗食美極啦

你都係想我曲線笑檸檬哥黐脷筋啫

99年 唔撚係掛

損人不利己喎

嘩屌 你唔講我都冇留意
仲以為佢23 24嗰啲位

佢真係豬

我有個好朋友
每次同佢出街都幾多女望佢
但唔知點解由中學到而家
佢D女件件我都覺得醜

究竟連登仔智力有幾下限？講撚左咁撚7多次 越樣衰既男仔越易同到靚女朋友一齊 相反 有型靚仔唔係搞gay就係幫手食豬扒 維護世界和平都係靚仔同主角做 但女豬角一定係極品豬扒 一出街就知 9成靚女拖住個個唔係排骨肥宅個樣都不敢恭維 靚仔？一係gay一係單身一係食豬扒 樓豬早日認清事實 唔好再開垃圾post污染我地隻眼

好想知佢地溝出黎既bb咩樣

我都覺勁似

條仔鍾意咪得囉

隻手

可唔可以唔好再po 啲呀豬呀狗上嚟

關你地咩事 想出位個個又唔係個女仔 係條仔

好靚仔咩⋯⋯個男仔好似未訓醒咁

呢條撚樣撬我牆腳

個女有YouTube channel

條女化左妝都咁撚豬

已經比人放過好多似

之前條女仲要飛左條仔
之後先復合番
我心諗 唔係掛

幾得意 韓妹咁

新丁屋企好有錢

有條命咩
老豆老母典型低下階層新移民樣
尤其老母
間屋望都望到有幾大
究竟有幾窮先會話呢d 叫好有錢
普通家庭都算 仲要"好有錢"

乜鳩都擺上黎討論 唔講都唔知邊個

點解可以生得咁樣衰 真係唔明

屌那星
日日都有post講香港既youtuber
法國好多都唔撚識
波子哥哥就識

我諗佢係講緊真正既新丁

冇得罪你都要放上連登
樓主真係黐撚線

佢邊道有父幹呀 公屋仔一個
但同條女係真愛尼嘅
利申：以前同學

小剛咁撚樣

左上角係條女未減肥之前

睇條女ig見佢簡中po啲名牌出尼
心諗咁柒就唔好學人用 破壞個brand啦

之前睇過佢地啲片 下面有人留言俾意見或者批評
佢地係會屌翻人轉頭 仲要理直氣壯
好心無咁既量度就唔好學人做youtuber啦

減肥之後順眼好多

呢條女係咩會周圍加人？

*咪

加你

我男人老狗 又無common friend

收皮啦屌你老母死打手 千奇唔好禁入去比view條垃圾

呢d 通常搵平價agent 周圍follow 人搏人follow 佢
之後unfollow 返人
ig shop 都係咁, 應該唔係自己搞

潮文？

影響哂d磁場 襯早啦

條仔以前中前都係咁
行為極on9

樓主暗戀圖中男 踩人地條女

條女好似我愛樓主個肥婆

條女又唔係好肥
似細眼韓妹

佢真係好似胖妹

做乜嘢成日有打手

情人眼裡出西施 關你老母撚閪事

source ?

你第一日睇連登?